揸親去貨櫃碼頭南路都想脾大油

成條直路衝落去橋底

垃圾 大直路先夠膽